{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70393&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔하이브인"
    },
    "text": "全室リニューアルで便利な設備を備えたホテルです。 チェックインは5:00、チェックアウトは2:00です。 全客室禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)も無料で提供します。 駐車は無料で利用でき、駐車可能台数は合計30台です。 客室内では調理が不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 客室の割り当てやベッドタイプは保障されておらず、ペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。 駐車場は一部屋あたりの駐車が許可されており、遅い時間にチェックインすると駐車場を利用できないことがあります。 追加の駐車利用は駐車管理人の案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "Bath Amenityは提供されますか？",
            "answer": "はい、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は合計30台です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "客室の割り当てやベッドタイプは保障されておらず、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は制限されていますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたりの駐車が許可されており、遅い時間にチェックインすると駐車場を利用できないことがあります。追加の駐車利用は駐車管理人の案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 390
    }
}